有勇有謀嘅前線手足需要大家打氣

講真打咗咁耐，係人個心都會攰

我相信前線嘅手足需要大量打氣，而唔係近日連登對前線嘅種種規則建議同埋批判
手法唔同，但係大家都係想光復香港
唔好因為手段嘅差異，而標籤佢地係無腦
唔好因爲唔熟悉前線，就將一啲標籤投射係佢地身上
無論如何，香港人一定要死攬呢班兄弟姊妹

一人一句支持吓佢地啦
為香港賣命賣前途嘅人，一定可信過所有政客同領袖
你地比無數香港人更勇敢
有野要，香港人一定支援
我相信會有更多和理非加入前線，同勇武手足同行抗共

核彈都唔割呀

add oil

我知你們付出比失多
加油 一齊win

Push